尚德廣明街坊完全係準備好打呢場保家衛族之戰

大量玻璃樽，磚頭，村口設防線，岀tg但一步都唔退

你可能話be water上樓再撚狗無咁危險，我都明，但班狗殺到埋樓下你仲可以退去邊？下次入你屋企屈你非法集結仲有邊個黎幫你？

我唔知咁係咪送頭係咪明智，就算唔夠打都好，但我真係好佩服佢地起碼有一戰嘅勇氣

住附近嘅街坊請你地落黎

好撚癲 將軍澳人

狗回馬槍啦

其實d街坊喺自己屋企樓下關d黑警撚事

尚德手足苦戰緊，大家打算點？

所以咪嬲到點都唔肯退

新界人既勇猛，尚德邨民也展現出嚟

保衛家園

煙花
煙花
煙花！

我聽個喇叭覺得好正：毅進仔，執石仔

推

全將軍澳支援有無可能？

又唔係走火警點會落 傻既

狗今日可以衝入廣明，他日就可以衝入所有屋苑，我地仲可以縮咩？

千其唔好進化到玩薯仔發射器
係走廊氣窗射完全捉唔到

唔關事又點,佢睇唔順眼就打你就放TG架啦,不過冇計,你唔係咁迫唔到人出黎

今日班狗擺明唔忿氣尋日比廣明街坊聲走，今日走黎覆卓！

廣明街坊好野！
尋日趕狗，今日打狗！

收晒音 無限loop

佢地殺咗人，應該係我地覆卓

係wor，一言驚醒夢中人

有冇live學野？

支持你地將軍澳街坊 希望你地可以感染到其他區既街坊好似你地咁團結一致對抗黑警

Push

蝗軍腳下，焉有完卵？

新革命基地
手足辛苦

係囉係囉，警鐘一響唔落都唔得

好想住係將軍澳區

毛巾掩口鼻都好合理 係唔係？

將自己個區變成將軍澳咁

一夜間大拋黃大仙、沙田

依班友真係好屈

唉，我明

小心呀手足！有好多架車泊咗喺彩明！ 小心大馬路

執石仔把聲又唔同咗

擔心

鄭家富?

係喎 要走火警 咁多公公婆婆 落到樓下比狗嚇親點算
全部人落晒樓 班狗想攻都冇得攻

尚德果然係天琦嘅票倉 手足加油

眾籌重金求停車場事發片段

將軍澳好地方！！

正義之士 尚德將軍

但都睇得出班防暴今晚都驚攬炒，班邨民因為尋晚墮樓事件好憤怒，班 popo 真係驚佢地今晚搏命，亦知攻入屋苑一帶地勢困獸鬥，而且好多高位怕有磚頭瘋狂投擲，所以絕對睇得出班 popo 今晚有顧忌 !

煙花慶祝🧨 贊成👍

黃大仙已廢

有冇拉街坊？

越夜越危險 速戰速決

各屋村都應該學習

再退應該就無顧忌

運動曙光，每個人每個自己社區開花，組織自區telegram，一百區開花

區區鬥勇

沙田係和理非力量大

將軍澳人真係堅，經歷過童黨時期真係好堅秋呢區。

睇live仲未，應該只係唔俾街坊岀路口set rb

加油將軍澳人

尚德真係好撚勁

東九龍 而家出擊啦

返屋企唔好搭lift
行樓梯
呢幾個月都最好行樓梯

值得全香港學習

根本全香港都要見到嚟啲

聖水係咪最有用 感化啲狗

將軍澳尚德全港首都

pp

睇住速龍呀

Btw好驚出事
咁夜有野好少人support到
要等到聽朝
手足be water呀

小心呀調景嶺啲車走晒！

你搵沙田比好啦
咪拉埋黃大仙黎黎
黃大仙九流連入圍賽都過唔到

聽朝柴迴囉

再射雷射筆就開槍

香港人要進化

最廢地區你問過小西灣未
真係冇得走

好難打 柴灣冇邊度好打

小西撚表示認同

唔好再話邊區勁邊區廢
都係香港人

秀茂坪笑而不語

返屋企都比cam影曬, 遲幾日拉, 跟本無得走

上山 入赤柱

山路

大把野玩

山竹一野斷兩個出入口變孤島

東區醫院

佢唔夠膽tg

agree

有競爭有進步

呢個真

柴迴玩快閃一流，兩個垃圾筒夠做

狗直接入屋亂拉人都得啦有邊個唔反狗？

良性競爭

respect to所有將軍澳手足

有冇人係港台見到有狗拎左枝左輪出黎指人 (入巴士站之前)
之後放返落槍袋

將軍澳後來居上 黃大仙後繼無力
沙田依然高踞榜首

我同意

有競爭先有進步
互相學習

唔出奇，依家就算殺左人都唔使寫報告、連停職都唔使，點玩都得!

不能久留，只限街坊

諗起大興果晚 仲要比班狗入埋大堂

柴灣撚

見到有三架狗車經將軍澳隧道嚟緊

當大埔死既？

小心啲現場手足，be water

榜樣
大家一齊做將軍澳人

將軍澳人........勁, 撚狗可以撚一晚.........

尚德連續抗暴三晚
日日吹話18區 但真係出既有幾多區

Gogogo

作為屯門人, 好愧疚

唔知仲以為你果邊食左幾多隻狗肉

利申仙人

唔應該比較
唔同情況各自發揮

由今日起
支持環保

愧咩疚？唔記得之前屯門都打得好靚嗎？
呢種運動每個人都有份付出的，唔需要愧疚
盡自己能力做好即可

大家都嬲到極點
呢場仗係為咗保護家園而打

黃大仙係後勁不繼
八月頭個陣仲有仙人用蒸魚碟滅火 圍曱甴屋
因為曱甴屋同埋龍翔道 從此之後成區就俾堆曱甴重點招呼
未聚人已經重防亂咁截查街坊
十月連廣場得百幾人去傾計都出曱甴係貨車跳出黎鳩拉街坊
加上勇猛仙人又俾曱甴咬得七七八八
所以黃大仙戰鬥力急跌

狗衝緊

其實應該講：港島一早淪陷左

利申：中西區撚

其實今晚係咪機會可以升級....
尚德已經割左出去 依家應該要增援佢地？

又輸撚左啦 唉 無煙花🧨點保家？

好熱血

又輸乜撚？

柴灣只適合玩快閃 不宜玩陣地

好撚熱血

今晚元朗天水圍旺角尖咀都有出黎

但係黃大仙個d 今次謝哂皮

好撚心痛
希望黃大仙可能重光

班狗唔會想上樓捉人呀？

睇下直播 又拉左幾個 次撚次都係咁 對峙企係度 狗一衝就走 無限loop 個關係就係貓捉老鼠 邊度無輸？

輸你老母咩

唔見業主立案法團既

業主立案法團去左邊

有咩做唔岀？

直接攻入尚德廣明？

好勁呀！

幾清脆！

一下子散晒

今晚太少人支持環保嘞

佢明濫捕 咁係咪就跟你嗰套 玩經濟圈可以抗爭到?
唔會架 撐你嗰d小店一樣會俾人清算

和勇一定要並施
你見到人被捕你唔係屌無人救人 唔係屌拉人嗰班
你屌人輸撚咗？

打機打上腦？

論空投師嘅重要性

你冚家都輸左 港豬唔升級 送頭式抗爭真係唔好再出黎啦 有位巴打都話 一係主動出擊打畜牲一係就返屋企 企係度有撚用咩屌你老母

「另一角度」大陸武勇村民用煙花射推進中既防暴

將軍澳

最廢屯門啦
成幾十隻響正樓下都唔扔

你當油塘死ga

班狗見到火魔法驚到
又要衝又要怕高空攻擊
手足極速散哂無收獲

首都爭奪戰
Adore

引狗入洞 再大量空投

打到屋企
退冇可退
實同你死過

都要個屋村大部份都係黃先得,再加埋將軍澳後生仔都好多下

尚德街坊係開定度門，狗差唔多到就閂門

分分鐘以前成日蝦蝦霸霸既童黨都係黃黎

好神勇

係咪拉唔到人

富康都出動

應該做咗狗

拉唔到而且私人地方

光復香港

各大仙人已經被打殘左 D狗布防又快又多招數
想佔龍翔道已經係不可能既任務
PS: 仙人

冷氣軍師準備下空投道具啦 佢地驚到仆街

會唔會太勁 保家衛國得黎又全身而退
我明私人地方 但係都叫做玩過下火同rb
佢癲起上黎做乜都夠膽死

上咗後樓梯

高地用橡根加速能量非常恐佈!

無限資源

撐將軍澳手足！
果然係7號票倉

四面楚歌

幾時檢討光復黃大仙
成個月被人封印左咁

仲未有人被捕

狗入口唔多，手足預定適當距離，有足夠時走

點樣be water ar 都係你屋企留下啦......

mgh + EPE

係喎，早幾日尚德食緊放題嗰陣都有響火警鐘喎

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

黃大仙唔係人問題 係地點 太細啦
二邊擺幾隻狗你都行唔入去
將軍澳 成個半圓形向出 狗狗衝入去完全係入網 俾人圍

玩得好好 不過有空投師更佳

空投師請準備

3毛黎 block尻佢就得

喂依家係對殺人犯沖左入人哋屋企喎
早兩日就殺完個後生仔依家係咪又要想殺埋其他嘅人啦
仲好意思半夜三間喺樓下鵬鵬彭
成隊着制服曱甴正一死仆街

6號呀嘛

首都將軍澳

黃大仙真係神仙都難救

警畜唔敢貿貿然衝入去
但係wts佢一mon住黃廣 鳳凰村個頭 就無地方聚

天水圍以前都好多童黨 但而家戰力非常低

0被捕

岩呀

樓上居民還迴立體聲咁屌班狗

好擔心會射爆火警鐘 擔心好多街坊落街走火警
千奇唔好發生

其實好關個地型事
不過d 狗今日落捉番d 應該都唔會收手

香港人
保家衛族

係咪無手足被拉？

黃大仙同將軍澳打法唔同，冇得比。黃大仙一定唔可以單區打，而係要幾區戰期間做坦，阻龍翔牽制交通。

業主法團有冇權del cctv？
驚啲曱甴攞cctv對人樣 對出入位拉人

黃大仙區轉荷里活丶凰德算啦

慈雲山

我buy慈雲山聚人打落去嘅

驚啊 一時大意
好容易炒嗮

#ALLIN6

街坊們 請進化—帶野飲落街

請準備

多防暴到
戒嚴咁

同埋龍翔道守住要好多人
一聚人就捉咁濟
幾次都要轉戰荷里活
荷里活又沒主要幹道 完全沒用

黃大仙人應該要討論一下呢個問題

TKO好勁

唔得阿 好難走 尚德屋村細 樓距細 先咁屈機
真正既樓下 無得屈 散水極快 有咩上樓屌 屌完再落樓

將軍澳街坊堅到冇野講！

朋友同我講左一段時間Object臥底新招

痴撚線，第一場贏仗!!!

殺上大老山有冇得諗

奧運撚⋯⋯ 落去比街坊打番轉頭都似

次次要出旺角

重點係唔可以喺狗屋附近慢慢聚人

【戰略】黃大仙報夢同我講：「我有制高點我駛輸？」

只可以話無縮，正面無可能贏狗

係走廊掉真係玩曬

之前係可以上樓捉人
依家守到城WO
守到都當贏啦

大家都好似灰機左咁
係公海嘈左好耐 有mon post 狗
都傾唔到d咩有建設性

灣仔撚都唔知笑好定喊好

起碼係好消息黎

陣地黎講 守得好靚

但好快咬人

尚德易守難攻，入口少，大廈入口遠離邨入口，只要小心唔好比狗陰就得

之前屯門建生係自出自入
上樓捉人
依家守到城
你睇到帶當你贏
睇到帶都捉唔到人
終於有據點打法
勁

我唔明尚德同大仙有咩分別

小心迴馬槍

長期戰黎
今晚守得贏既話
真係教課書戰術黎
好鼓舞士氣
將軍澳手足加油!!!

求大家 救救周同學 不能讓黑警將真相埋沒

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

冇捉到人 班狗發撚哂癲

呢世都唔笑將軍澳人住堆填區
加油 好叻啊

尚德人都回馬槍

呢邊有業主立案法團加成

灣仔其實有得走，上次皇后大道東向跑馬地走，肺勞會落灣仔公園出st joseph, 行活道走，穿摩利或者出返大街

下次 d 狗一定更顛，佢地次次敗走尚德一定一次比一次顛

一定會set rb

咁樣得黃大仙下邨一兩座可以
唔似今晚有尚德丶廣明同寶明 好多座

唔係講散水路線
講人

因為停車場出事所以黎戒嚴守停車場抹血跡
向全村街坊tg放題

大仙多數廣場聚人 但廣場聚人個位其實附近既樓最近都要行幾分鐘先到。同埋廣場出面空地極細 佢關埋地鐵 基本可以屈你無理由行過
但尚德個空地大 各樓去都快 狗入黎空地方法唔多 因為要大量動員 一定係出面馬路 所以俾人睇住食 除非..

BTW 空投師真係好撚勁
記者影過上面 勁多人係窗望出黎
根本多到唔知邊個係空投師 邊個係食花生

班狗好撚驚空投 寧願兜路行有蓋地方
到果陣手足已經散晒

除非人夠多 直接開佢波

灣仔難守易攻

黃大仙區得慈雲山某啲位似尚德
唔係就彩虹邨？

人多唔難 直接開波就 無辦法。 唉

調景嶺仲泊住幾架狗車

彩虹村 廢老多到唔認得 樓數少 黃絲基數都細

坪石呢
不過慈雲山都多廢腦

我封左佢
不能盡信

慈正個邊居屋個頭格局似 後面仲要係山 得一條路上
唔知有無記錯 但應該無狗會上去理

天崎票倉

Sor 打錯

睇住live都覺得將軍澳啲手足勁到癲

將軍澳街坊好波

地形好重要

好proud of 我住係尚徳
手足們好波
屌狗屌到無曬聲

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

不過黃大仙其他區嘅人要走好難
如果要走

Respect

廣明尚德成個村口都係磚地地利好到

超過十成熟!!! 👍

如果每一場都係咁打法，煲底好快見到!

切勿高空擲物

根本街坊拎刀拎磚佢地先唔會咁樣衝過嚟， 射完催淚只會更嬲

我地成地都係

灣仔上次咁包法，可以話難亦可以話易，有覺悟只單一邊特破就解到，佢包得太大其實到到都唔重兵，但個日主和理非心態輸哂…

空投係幾時
想搵返黎睇做參考 搵唔到

當呢種風氣蔓延全港，何愁香港不興。

臨尾㗎 富康丟㗎

[千祈唔好系列]高空擲物好危險

老實講 黑警on9 尚德個位根本無影響主要交通
聚到人都無咩影響
今次事源係有狗結婚 佢地發癲 搞埋入村
引發呢二日既事 依家有人情況危殆 血債血償

係，慈愛個2個大屋苑似，後面就上山可以直通沙田，要走都易同封唔到

其實最緊要係停車場同埋天橋戰

每個十字路都有兩條村

村口成地磚

狗就係想用絕對武力要你屈服，但呢班街坊無

用空投，要搵人上天台幫鏡頭清潔下

有冇用到？

感覺到靜左咁耐, 班曱甴應該休息好準備覆卓, 希望將軍澳街坊有定準備同deadline番歸訓覺

題外話 住左尚德咁耐都唔知咁多大隻靚仔⋯
今日企兩粒鐘真係大開眼界
有冇單身手足想識小妹

講得好

Gay

唔知，睇唔到

gay?

真絲自己企左好耐⋯

認得幾個同我差唔多大嘅 幾年前係童黨嚟
呢幾晚保衛戰都見到佢哋有出嚟幫拖

真。背水一戰，可以迫到和變勇

啲童黨個個大哂去撚狗

班撚樣狗畜搞到個大學生重傷 仲有面番嚟放tg? 正垃圾

最緊要散水要一齊散，唔好落單

KEEP住團火....
班狗會就墮樓試探我地就算真係有人死會有咩反應...
如果反應又係假日活動平日上班...
到時第二第三個接踵而黎

香港人..之前就話無FC證明班狗殺人啦...
依家呢?夠唔夠點起你地團火?

⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️
頭先試過
寶康路富康 唐俊街宣中 唐明街尚德廣場
三條路夾向尚德十字，手足小心重演⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️

下次幫埋手可能識到

勁多9 post 推上頂
無人推尚德post

睇得出今晚班狗係有備而黎

返緊黎

認真，現場無必要盡量唔好亂咁識人

仲有將軍澳人真心吸收睇Live經驗

琴晚無意氣用事硬打，玩空城

今日black boc塞路再退、空投、火魔、議員撚、街坊開閘standby撚乜都齊晒，最緊要全員都Stay alert無見啲狗一退就跟上，加埋地形算有交代

有幫

仲有單車館，尚禮果個位好易有狗入

今日學到新招
還手套

千奇唔好扔止汗劑同hair spray落去呀，會爆炸架

其實唔小心跌左野落街
會唔會搵到啲野係邊個?

睇你邊到跌
走廊跌唔俾人影大頭根本唔會有事

啲好容易跌落街嘅野今日開始真係要儲起掉曬佢
有時真係唔知屋企隻貓幾時曳曳

仆你個街又係私家車衝出嚟

玩得太夜

8mm可以達到布袋威力

除左第一個黃大仙街坊撚狗夜外，之後去黃大仙既手足其實好多都係黎自各區，其中最強外援就係將軍澳人

明明成班黑警先最阻人做生意 仲好意思話記者

一直都係啦，只係廢佬多先有錯覺
將軍澳手足7區5區次次都去黃大仙，結果個個都讚大仙友
第一次遊行冇警察入去將軍澳，就話將軍澳人廢
根本唔係住果到既人係唔會知有幾fit

屌係咪拉左個

一人被咬

一直吹大左，黃大仙地理靠中，最初各區手足易入易出，造成仙友係最fit既錯覺

指紋呢

列入首都四強！

沙田根本完全唔強，佢開花咁強都係靠我哋大北呢班牛騎士撐起㗎咋

可唔可以比機會青衣

其實無乜野，重防咪代表班狗睇得起黃大仙，牽制左狗兵力囉

街坊退入村扮撤退，跟住落閘殺狗，空投師準備轉職做空投化學家

弱弱一問，沙田首都之名係點黎？

第一次打狗、夠多街坊屌夠同空投物資

又係消防車開路

好運&希爾頓地勢極好，大量橫向天橋供空投
可惜太過和理非！冇空投化學家或空投法師出現！
呢個地勢，絕對嚇撚死班賤畜，佢地係超超超驚空投化學/魔法呀，10.1企咗喺好運3個幾鐘等極大量backup先敢推進，淨係企喺度不斷放題，手足出RB外反攻賤畜都唔敢行動
呢個就係最佳鐵證！

714嗰次？

係

帶套啦屌

將軍澳人 5點半！落街飲早茶！

邊有力

屌你老母大家點樣仲可以唔勇？
咁地望到周同學俾狗累撚到咁唔嬲？
到呢刻仲可能有人未燒到埋身未豁出去
難保有日唔係你自己身受其害
香港人反抗，唔單止思想上，行為上更加要
連食野都唔望下黃list先食既，仲未敢出聲屌狗既
不如你熄撚左社交媒體繼續做豬啦
仲有好多野想打，不過真係無乜心情
唔好期望仲有好多人可以為你地班仆街犧牲
出一次少百個

有乜好比較
大家都係香港人
利申 從來冇話過任何一區廢

其實大家都係鳩up，冇惡意良性競爭就好

尚德仲有點好勁就係勁多哨兵，而且種類繁多，如果你係尚德買轉宵夜會發現勁多人做巡邏同定點哨
有步兵哨，單車哨，冷氣哨；仲要哨兵之間唔怕醜會主動問情報
大家見最後果下突擊都被哨兵識破，令勇武多幾秒逃跑

所以狗焗住又要入商場亂拉個路人

其實嗰幾架私家車都好陰濕本身啲人以為啲狗走哂 然後過咗陣突然有私家車出現 未有人為意就加速轉彎衝綠燈再衝埋去跟住速龍就跳哂落車，成個過程唔夠10秒 宜家好明顯係點對點落車拉人 呢個問題需要正視一下

但手足依然退得極快

聽講最尾被捕個位比曱甴拉落車私刑 記者一到即刻上車熄燈走

而家係咪無人再更新個十八區排行榜
好似啲排位唔同哂

R

發夢見到：
有時掉左垃圾落垃圾桶比人執左黎用又唔關我事既
不過都係建議掉垃圾前戴套抹乾淨先啦
清潔姐姐都易做啲呀嘛

好似係天琦票倉

今晚嗰班防暴明顯差一皮啦 hea鳩驅散下

推
但萬事小心

一早就要屈高位啦
下次唔係玻璃樽咁簡單架喇

比人無限當鬼 炆炆地

尚德廣明寶明街坊好波！！！

將軍澳居民 真。保家衛族

將軍澳真係好黃
下至街坊上至屋苑法團
好羨慕

其實愈hea做愈代表班狗身有屎

11月9日：7區開花！香港人反抗！

反抗

軍人今日冇開工嘛

覺醒了

推。真係好佩服

係時候 背城借一
唔好再退 我地退咗22年啦

不如搵人諗d 戰術手勢 出黎

好似打排球咁

淨土區唔好咩

改名做尚武

me2

條邨無改錯名，尚德不過原來係武德

agger，好多散水撚都冇撚用，人地打到嚟你屋企呀屌，仲be water

勁

警察到今日都仲未夠膽響竹園及慈雲山開拖

沙田其實無入過流

大埔真係....

慈雲山擁有絕對制空權

Potato gun 太大支 拎出街好難 但守護家園就岩曬

唔係唔想聚人 係黃廣根本再聚唔到
近兩次未夠鐘d曱甴已經出黎行黎行去 等你過去
過到去都做唔到咩

係屋企樓下行都唔得

廣明苑樓價急升都似
有班咁勁既街坊同法團

尋晚班狗話左比你知有得包抄

Respect尚德！

真，戰士黎
死都唔走
但明顯好大怨氣

1.彥霖妹妹 2. Ust手足

其實中西區都唔好得去邊
想做咩都做唔到
黃人唔少呀 藍人都多姐

呢條5毛撚屌唔洗覆

地形用柒黎形容我笑撚左
Btw我個區地形唔柒但啲人全部柒
Super啦喂

係
但唔好話邊區邊區廢
話要改善

推爆佢

照形勢今晚黑警會覆桌鳩拉

將軍澳人琴晚火力全開

引班曱甴狗去一個位 淋屎淋尿

我覺得太有喜感 應該再惡毒啲 要令佢地驚
「香港警察 滿手鮮血 殺人填命 死不足惜 」

大埔制高點多但完全無魔法師 仲要大把阻膠

香港人 報仇

721831

好佩服佢地

CCTVB新聞 出賣港人 聯署尚欠37,000人

靜靜地贏.gif

佢地霸撚晒制高點
諗住冇野會掉
點知附近大把空投師
而且佢霸個d，係明眼位
仲有幾個暗位高空點

push

只係保護自己家郷

將軍澳好波

佢地仲有遮陣一齊衝 我就係要呢d 啊

佩服

小心班狗秋後問管理處拎CCTV片

好勁！

真係好撚勁

劇本黎 第二日條氣唔順出黎鳩拉手足毆打

所以今晚大家應該安在家中

港島：番工不了

惡毒反而一笑置之，因為佢地都知自己幾仆街
但呢種煩膠先最無敵

所以只要你肯出去

你冇可能自己一個

respect tko ppl

係

開大喇叭炸狗

加油手足

習近平 甴近平

但唔好自滿，black bloc 換裝

港島撚表示 這些機會不是我們的

Wow

周同學

將軍澳人反抗 血債血賞！

入沙田

至從搞完中聯辦 沙田日日重狗 平日都有豬車

TKO 手足 、街坊

自己地頭要小心CCTV

推 將軍澳手足加油！

所以各位業主要關心選立案法團呢件事

平時好準備定d野收埋係屋企,唔好去到到時要用先發現冇野掉

加油

resepct

事實證明人善被狗欺
班狗係欺善怕惡

甴近平

跌啲公廁嘢 例如可樂個啲個個都有啦

多cam

唔鼓吹暴力行為

其實今晚會唔會再打?琴日MISS 左

成個雪櫃飛落去啦

仲有新蒲崗都未

屌你諗起回魂夜

我諗起黃大仙個大喇叭啊姐
又係咁係咁播野 煩鳩班仆街

超級勇武
但發完夢都要好好保護自己
唔好直接返屋企
轉地方換幾轉衫先
始終同區好容易chase到

尚德係天琦票倉你估流？

因為我地大家都忍夠啦
係時候還拖

我住老人邨
勁深藍

會唔會有天眼?

大家唔好太過吹噓, 保家衛族, 吹雞8點鐘, 警犬一早佈晒防, 企左幾粒鐘

我覺得將軍澳好快都會咁
屬日入尚德條狗車車龍長撚到仆街 仲未計由富康入果堆

戰士

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

唔喺自己屋企咪得
走廊正常無cam
同埋唔好成個人伸出去望
淨係伸隻手掉,邊個知

仲有寶明

反抗呀

black bloc有cam都冇用呀
而家成香港都係cam啦咪照樣抗爭

想大家留意下啲cam 嘅位置先再出手啫

Black bloc 到 阿媽都唔認得你 再去第二個樓層 唔好係自己屋企 時刻保持警覺 睇清楚環境 再快閃

要班狗入全港所有居民嘅屋村or 屋邨都要驚

室內走廊射??
拎發射器條手足應該會聾左....

出現了

你個名好臭

臭得過香港警察個名？

唔好侮辱d屎

大埔係和理非之都，正常

空降單車始祖